有女但冇乜frd毒啲，定冇女但好多frd毒啲？

：有女但冇乜frd毒啲
：冇女但好多frd毒啲

有女重叫毒
利 冇女冇fd

有女仲有撚fd咩

y not both

I know that feel

冇女又冇frd毒啲

屌你老母我冇女同埋一個frd都冇呀

有女有好多靚女fds，但無男fds，咁樣最好

兩樣都冇

U r not a隆

毒，係指匿埋喺自己世界自閉
只會同自己同一個世界觀嘅人溝通
呢類人極需要一個理解佢嘅伴侶
甚至需要伴侶長期付出照顧
所以，如果有女，而條女接受到
咁即係你哋已經係同一個個體
friend都喺一樣咁計

有女 完全 0fd 點睇

你同條女散左會好慘

可以同你做朋友

拍拖一定要保留自己既社交圈子
否則一定拍唔耐

冇女多fd咪毒撚圍爐囉